鄧小平: 中國如現霸權 世界人民應一起打倒它

腥畀廢老睇

仲有老毛個d呢？

廢老：中國沒有展示霸權

push